［東網］許智峯搶手機案件重演 郭偉強示範疑熊抱蔣麗芸

民主黨立法會議員許智峯於立法會大樓內，搶走保安局女行政主任(EO)的手機，而全體立法會議員將可於明日(27日)的行政管理委員會特別會議上，觀看與事件相關的閉路電視片段，東網邀請到立法會議員蔣麗芸(Ann姐)及郭偉強，分別扮演女EO及許智峯，以模擬當日搶手機的事發經過。

事件發生於立法會一地兩檢法案委員會期間，而會議室則位於立法會大樓的2樓，該樓層的升降機大堂有「狗仔隊」Ann姐駐守，並手持文件監察議員出入情況。而郭偉強突然走向Ann姐，查詢手上的文件為何，疑因Ann姐未有回答而一手搶走文件並撒到地上。

郭偉強之後發現Ann姐手中緊握手機，便以手機作為目標，而Ann姐則被嚇至後退並將手機放到身後，防止手機被搶，但郭偉强未有放棄，更伸手繞到Ann姐身後企圖搶走手機，雖然Ann姐高舉手機以保護手機，但最終仍然難逃被搶命運。

郭偉強搶走手機後，二人曾有所拉扯，而郭更向男洗手間逃走，但Ann姐一直着郭交還手機，並緊隨其後至洗手間門前。隨着郭偉強藏身男洗手間內，搶手機事件便告結束。

郭偉強涉將蔣麗芸逼牆角 拉址環抱幾乎面對面

想借啲意抽水？人地蔣小姐大家閨秀

等左好耐

咀佢！咀佢！

a片提材

依家班保王黨想將件事集中喺搶手機到

但佢被監視行蹤依件事呢？

佢個歌星妹三十年前幾正